點解啲人拍緊拖都可以咁厹？

覆人ig story
又同人講想識佢
背住自己條女flirt囡

另一面
就喺你面前扮矖好關心你咁
好想嘔

你爆佢大鑊吖嘛

Yes ar

爆完 原諒過...
本性難移 咪撚出嚟害人

被害絲打?

借朋友ac

咁你係被人flirt?

No 有我都唔受

咁無事發生

好彩樓豬意志夠堅定

有冇上契 做吸妹/姐弟/姐妹

大把啦

只可以講佢條女時運低

好多結咗婚仲厹
網友朋友同事係女就啱

我愛你

拍咗拖仲可以識新朋友嗎？

厹同正常交友好大差別喎